解放軍駐港部隊凌晨進行輪換

解放軍駐香港部隊今日凌晨開始，組織進駐香港以來第22次輪換行動。

此次輪換，是根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》關於「香港駐軍實行人員輪換制度」的規定，經中央軍委批准進行的年度正常例行行動。

有市民上載解放軍軍車的相片及影片到社交網站，指出有數十輛軍車及裝甲車等，途經沙田、石崗及東區海底隧道等地。

閱